【遭網絡欺凌】《雙層公寓》木村花自殺身亡 終年22歲

警務人員子女關注組

我幾中意佢呢個角色
依加睇到36集
究竟咩事而死

R.I.P.

手足

她在今日凌晨，疑因網民惡意批評，她在社交網上載多張血淋淋的割脈照片，表示收到網民斥她惡心及叫她去死，木村花自嘲是「不被人愛的人生」

R.I.P.

淨係睇到第一季十集就冇睇。

唉。RIP.

睇節目都知佢情緒好易波動
rip

佢後啲集數有單野啲網民對佢好反感
係咁係佢ig鬧佢

RIP

睇錯花式自殺R.I.P

洗衫事件？
我未睇哂淨係睇FB討論
佢係咩事比人bully

仲以為個焦點去左社長到tim

rip

係 話佢都有責任仲鬧人咁理直氣壯

個心un住 唉

netflix係咪未播…?

得罪講句佢都好似仲係唔覺自己有錯。。。
講到被人逼死咁。。。

點都好rip 希望日本班網民可以放過佢

要上YouTube睇，Netflix 冇跟得咁貼。

日ser有，做乜咁傻

好撚震驚
唔知會唔會停拍th

難聽D講句，網絡就係咁，網民唔會理你有咩感受，只要佢地唔鐘意你就會講D好難聽嘅說話，甚至叫你去死，而佢地亦會覺得網上講野唔使負責任，就算當事人出事佢地都唔覺得責任喺自己度

你地睇多幾集先，佢地成班之前都係針對Kai
用vpn過日本server睇

其實係咩事?
爭仔?

我自己會諗 呢條友講一句說話點解要被佢影響
可能成世人都見唔到一次面 點解要在意人哋嘅睇法
更何況 就算冇中共 分分鐘50年後我同佢都化咗灰
何必執著佢用半秒講出嚟嘅幾隻字

第幾集

佢掉晒啲衫入洗衣機
之後直接出咗門口
下一個用家唔知佢原來有擺到衣服喺洗衣機
唔小心用咗個洗衣機
佢返到黎之後嬲到係咁鬧人地
講到好似係人哋錯晒咁
跟住有個外籍女仔去安慰佢
佢仲要鬧到個女仔喊 話人哋根本唔會明佢感受
總之就開地圖炮乜撚都屌
最後搞到用洗衣機嗰條友第二日就離開
佢自己好似唔需要負責任咁

之後上網啲人梗係屌撚到佢飛起

你咁講佢又真係抵屌

抵屌但唔抵死

但係佢搵食果件衫因此爛左喎
畀著你你唔嬲？

因為咁死

可以嬲，不過唔需要公審人

日本韓國年中都唔少

你講漏咗，鬧到最後一巴車落洗爛衫個男仔個頭度，打飛佢頂帽

仲要之前幾日佢仲媾緊個男仔，不過因為喺旅行度見佢冇錢又冇乜風度，返去屋企態度180度大轉變，鬧交嗰陣瘋狂人身攻擊個男人性格同職業

所以先俾人屌到咁恆

好似3年A班咁

有時網上D留言好多都係寫出嚟鬧下就算
實際上個人冇咁嬲
只係跟下風寫下啫
甚至玩膠都得
其實過幾日啲人就唔記得咗
太在意呢D野好辛苦

哇屌

rip

馬後炮 戇鳩到

其實呢套野幾好，起碼我自己睇完之後有時都會諗下，究竟我打嘅呢段說話會唔會傷害到其他人，因為唔係個個人嘅心理質素都咁強可以一笑置之

搵食衫亂鳩禁擺重要放入共用洗衣機唔理，正常同住禁耐都會覺得唔介意一齊洗先會禁擺啦

我覺得佢性格係有問題
佢認錯道歉嘅咪好來好去
但佢事後直接關閉留言功能
然後又無回應（有錯請指正）

突然就話自殺
真係好極端
我覺得唔洗去到咁盡。。
但日本網上個邊真係屌撚到飛起

點都好 人都死咗 只希望日本鬧佢個班放過佢

大家匿名先屌到咁盡
出到嚟咪又係笠水狗
真係唔使用條命玩到咁盡

不過佢承受咗差唔多成個月
被日本仔追住嚟屌 正常生活都影響埋
只可以講佢經理人公司應該出嚟幫手擺平件事
而唔係事後檢討

公道個句
法律入面都有樣野叫共同責任
自己有無錯自己實知
佢性格係硬淨啲 把口係實啲
唔肯道歉 咁好難被日本社會接受到

日本網民係邊度鬧？可唔可以比條link

真人騷？唔係假嘅咩？

兒登仔有版你睇啦

咁可愛都要死

劇本都唔使去到咁盡掛
睇得出係堅嬲 嬲到又扔野又勁大聲

呢件事之後令我更加憎佢

又唔洗憎佢嘅我覺得 佢只係一個死咗嘅出演者

妖
人哋拍戲咋
班中二病觀眾整死人

乜d 真人騷係真嫁。。？
我一路都以為好似真性中出咁係假。。。

本身小花都性格有問題啦
妒忌心又大 講野都唔理人感受
講真 我唔覺得有咩值得同情

本身佢性格都好極端，鐘意一個人可以為佢做咩都得，到唔鐘意嘅時候又係背後講壞話。由凌到Kai都係係咁，一唔鐘意就變到起曬鋼。

所以見到佢自殺都唔出奇，但因為咁而自殺就唔值

仲好鍾意講人壞話

依套野一定有劇本既

所以就值得死？

但我唔明，咁下手用洗衣機，唔係會清空左d衫先？

咁人地係應該自己洗完就自己拎返啲衫
佢地唔會掂人地啲衫

原來係咁。

我大學住hall果陣，同樣情況，班友唔好老脾會掟曬你d衫落地。
好少少果d會執埋一二邊

個時vivi都有幫kai解釋，話一個人好多煩惱既時候，就好易無咁留意身邊既野，再者件衫對佢重要，唔代表係其他人心目中同樣重要，當然無睇清楚係kai錯，但如果件衫對你咁緊要，點解可以留低係洗衣機？

呢個season得vivi & reo有kind heart

睇劇透知道佢之後個幾集對Kai好衰
佢做既野係會令人覺得刻人憎既
但真心..做得公眾人物預左要受壓力架啦

咁你做藝人就要承受呢d 壓力架la
你做錯比人屌，就話人地屌佢屌得太大力，攪到佢死，咁你唔好話佢唔做呢個job 就唔洗死？根本自己性格有問題自己又承受唔到

講緊佢自殺都唔值得同情
唔係值得死
死可以解被殺
唔好偷換概念 佢連對人尊重都無 咁佢自殺有乜值得同情?
咁其他人係咪關心佢都要比佢屌比佢鬧到喊 咁又值得? 自己無手尾又怪人甚至出手打人 人地係咪又值得受?
我唔認為佢自殺有乜咁值得同情

有人殺佢？

講得好 條友都on9

太可惜， 咁後生

唔知道如果TH 唔係停拍，拍到花都有反省自己行為， 係咪唔會令網民咁harsh 去批評。。。
因為我自己睇到40集， 都將佢差的一面， 印左在個腦入面。。。。不過呢d 睇完咪算囉， 洗乜去人地ig 公審佢

口德-999

其實洗多一次會發生咩事？
定洗果陣d 溫度唔岩會洗爛左？

就咁俾佢俾人屌完全冇咩問題

我覺得係冇劇本但有補拍之類

Vivi 終極好女仔

邊到有得睇37之後既中字

冇 要中字就要等

傻仔

可能縮水

??????做藝人預左畀人寄𠝹刀啦不如你話

啲人真係好得閒 可以屌成個月

要搞清楚一點，日本網民係不停留言叫佢「去死」
佢嘅表現係唔抵幫，但係咪抵比人鬧足兩個月？
如果佢唔係公眾人物，哩一段唔係喺銀幕上演，而只係室友之間閂埋門嘅一小段爭執，又會唔會比人鬧到咁？又會唔會令人覺得去到一個「死都唔抵可憐」嘅地步？
可能嗰一段令你覺得佢對人唔尊重，但你哩一番言論，又何嘗顯示出對生命嘅尊重？

其實我覺得TH啲主持已經好有口德，無放大件事講，不過係觀眾個角度睇，Hana的確好負面

冇話有人殺佢，但人都死咗，無需要落井下石

件事發生之後班主持提都冇提過

真!

同意

你性格都好有問題
建議你重新定義一下惡評同批評
仲有，佢死左啦，留下口德

但hana係呢幾集扮受害人角色，而真正受害人係kai，kai真係好慘，當初hana比player飛時，得kai啋hana

想問下黑警死全家係惡評定批評？

攞黑警同佢比

咁係咪比佢屌果啲又抵撚死
用小爭執呢三隻字黎幫佢開脫都幾撚勁
性格有問題唔面對遲早都會因其他事情自殺
對生命既尊重係睇對咩人
佢呢啲性格既人打撚完人一巴 屌到人喊再扮受害者
點解仲要同情佢
你唔撚去同情比佢打既人？
自殺大撚哂咩家陣

有睇輕井澤一開頭都知唔會有"劇本" 可以一集成個禮拜冇事發生咁
最多係有指示要同人發展下關係

佢係套野入面真係好黑人憎
但估唔到會搞出人命
其實啲人都係講一排姐 熱潮過左就唔會再講
做咩要搞到自殺
唉

佢屌kai果幾句真係好過份 話佢「你話做standup comedy係想帶歡笑比人 但你連帶歡笑比身邊既人都做唔到呀 講咩幾百人幾千人呀 你根本就無呢個料」嘩屌真係過份到 我記得好深刻

最重點係件事根本佢自己都有責任 極端d講kai可以話比佢跣左一獲 邊估到個以為係吉既洗衣機入面會有你套10萬yen戰衣

anyways 逝者而已 rip

日本網民真係惡撚過連登仔N倍

下手洗完仲烘埋乾
成件縮左水無晒彈性

以事論事
上面位巴打把口係臭d，但其實唔錯得哂
無錯如果唔係上節目呢件事的確只係小爭執

但hana上呢個節目已經一段長時間，應該好清楚佢一舉一動會引黎咩回響，咁多季terrace house大把member唔受歡迎，俾人話過，terrace house就係一個咁既節目，你做既所有行為會出哂街同俾人批評，冇番咁上下心理質素你仲敢玩呢個節目？

再加上，佢既性格同自我中心既問題唔係第一日俾網民攞出黎講，但佢從來冇改善過，即使未同kai嘈佢都俾人鬧過，但從來唔覺得自己有錯。到最後仲要選擇一條最錯既路，放大自己不幸，影響埋成個劇組既人，唔單止唔尊重人，更加係唔尊重自己

佢咁後生就走左真係好可惜，但值唔值得同情又係另一回事，因為眼見佢冇付出過相應既努力去改善，同kai嘈完都仲有唔少行為俾人話緊

Btw RIP, 希望其他TH既人唔好受影響

以後仲有無th 呢季就無硬

有都可能係幾年後... 日本對呢d野咁敏感，仲要全世界都識呢套野

如果佢果排係咁岩黎M…
而加埋佢係玩職業摔角…
再加埋佢先得22歲…EQ可以有幾多…
唉, 總之RIP, 希望佢父母/朋友唔會太傷心…

以後就算有都唔知點揀人
點知邊個心靈脆弱

你又知我冇同情kai？你又知我睇到hana掉走kai頂帽嗰陣係咩反應？
而家唔係講緊hana有冇錯，係講緊佢嘅錯係咪真係令佢跌落「死咗都唔抵可憐」嘅地步。
如果你係要咁執著哩一點，係啊，我認為佢喺哩件事上係有錯，我冇否認，係你覺得我為佢開脫咋。

不過哩個世界唔係非黑即白，人人都有優點缺點，有邊個人係性格冇問題？乜你完美㗎咩？你從來冇做過傷害人嘅嘢？

我話係小爭執，因為大把人同同屋住都會有拗撬，郁過手嘅你又覺得會少咩？無論一齊住嗰啲係朋友、室友、屋企人、伴侶
只不過而家擺咗上電視比你睇到，你先會覺得哩件事有咁大
咁係咪個個同同屋住鬧過交打過交有誤會嘅，就算比輿論鬧足兩個月攻擊到自殺都唔值得同情？

仲有，我地睇到嘅只係節目組比我地睇到嘅片段，你點知鏡頭之外發生過咩事？你唔比kai離開咗之後佢地兩個私底下和解咗（但fd唔返），或者kai都有鬧返hana一餐？我地唔知同估唔到嘅可能性太多。
你又點知hana真係冇面對？又會唔會有一種可能係佢都知錯（而佢知唔知錯係冇需要同我地交待）但係仲不停收到謾罵留言？

如果你認為對生命嘅尊重係要睇人，咁咪即係你唔尊重生命

最後，人都死咗喇，積下口德，思考下「網絡欺凌」，善哉善哉

攬抄派hana 佢咁樣一搞都唔洗指意有得再睇落去

想問洗衫係第幾集

口德+100

好嬲啊

小爭執會出手?會人身攻擊?
成日尊重生命尊重生命
死左係咪大撚哂呀 林鄭死左你記得忍口呀
網路欺凌呢樣野總有原因
可憐之人必有可恨處
你呢啲花迷真係麻鳩煩 好似啲港女咁 成日話呢啲叫真 小爭執黎咋嘛 做乜咁上心云云
其實小花做既野我唔覺好過我講既好多
己所不欲 小花係must施於人
既然佢唔想比人網路欺凌又需唔需要把口咁撚衰仲要出手傷人?呢啲佢自己攞黎 唔想既 就無必要咁仆街啦講野
同場佢上得真人show都預左呢一日啦
佢都唔自我反省同檢點啲 怪得邊個
春花都識反省啦 佢呢？
怨天怨地怨人 話無人鍾意佢 咁佢有無做好自己對人好既本份呀
自己白鴿眼睇人唔起又想人關心佢 到朋友關心佢 佢又屌埋唔關事既人 唔係打一大段野就有道理嫁

如果賓穎咁自殺又點睇

條友都痴線
下下話講口德 叫佢去小花墳頭講啦
提埋小花下世唔好咁口臭 就唔會咁啦
又唔見個鬼佬漫畫家比人網路欺凌
個個好鍾意佢添 根本性格好就加好多分啦

MUST施於人

諗起Becky, 乜日本人對藝人道德要求咁高?
btw R.I.P

同tupas, pepe一樣都係慘

可能要簽不自殺書

咁真係抵屌喎 ，完全唔講道理

冇一齊過唔算飛,係從來都冇入過某人眼入面,唔算係俾人飛
係佢自作多情

????????????做藝人唔洗預比人話比人炒作啊？
你on9架？
我話佢比人話係預左，你拎寄𠝹刀出黎比喻住你個腦裝屎架？

都係果句，你做得公眾人物就預咗
食得鹹魚抵得渴

唔係小爭執咁簡單
係之前KAI追花,然後花係想接受,跟住俾社長氹KAI話一齊去大阪
KAI冇錢去(一早講左)但社長話幫佢出住先
之後花睇到KAI冇錢就開始嫌棄佢
加上之後洗衫事件,就借呢個機會起勢咁屌柒KAI
仲對KAI個職業(夢想理想)踩到KAI一文不值
再係咁追撃佢叫佢出聲,KAI都只係講對唔住
VIVI安慰花,花連VIVI都屌埋一份,最後花係上樓之前仲要拎起KAI頂帽再掉出去
所以播出之後就俾人大炎上啦
某程度上,係前因太多,導致而家咁大回響

巴打去twitter打hashtag佢個日文名or套野日文名就見到
不過今日太多rip post，我真係唔識用搵唔番
同埋佢IG啲post已經刪晒熄埋留言
有錯請見諒，謝謝

要用VPN轉去日本 Netflix睇。
國際服未上

重要偷睇人

係京都先正確
頭先快手打錯

啲主持有時都幾奇怪 輕井澤個ami我覺得都係正常人 但班主持就成日鞭佢 反而最尾嗰個大仆街現形佢地又好少講起件事

你邊撚個啊，單憑1,2句野話我性格有問題，心理學家？弱撚智
定你老母咩，你做藝人咩評都要硬食架la,食得呢行飯就預左架la,你做呢行之前一係考慮清楚，你要知道你既言行係比人無限放大，你做唔到就唔好做
仲有，我邊句有屌9佢？留咩口德？我而加就屌緊你la 智障兒

自己欺凌人就大大聲 比人網絡欺凌就叫生叫死
網絡欺凌係唔岩 但你點對人 人點對你啦

唔通我地又網絡欺凌林病咩

Facebook有

日本網民講野惡毒過其他世界任何地方

咁講, 木村花講野都惡毒過好多人

最唔鍾意佢鬧kai個夢想..

Must 柒到喊

佢留喺TH越耐,就越露出真面相
背後講人壞話不留餘地,連當面批評人都不留餘地
結果咪比其他人不留餘地咁鬧返
佢仲將自己大部分既錯賴落第二個人身上
人地既人生點行佢憑咩指指點點,你唔鐘意唔認同嗰個人可以唔同佢來往
唔洗人身攻擊惡言相向, 仲要冇反省自己既過失

咁真係死得好, 日本網民大快人心

其實好諷刺
佢欺凌人地 最後因為被人欺凌而死

唉 TH肯定以後冇得做落去

咁你又憑咩話人性格有問題？你識死者呀？
我又幾時話你屌佢？加多幾句粗口以為好威

大好青年，個殼又唔差，咁睇唔開，最多咪轉行

唔好睇少日本既自殺率，個個都識咁諗就唔會有咁多人自殺可能本身都有隱性精神病，但係自己唔知

其實輕井澤優衣、舊東京夏美，肯定比人鬧得更勁更耐，都隨時死架。

當中學生讀書壓力都會影響到跳樓，抗爭期咁多人頂唔順死，上到電視鏡頭前，我想講，之前人渣籃球員阿凌同姣妹愛華比人鬧到癲，又或者鏡頭前比人鬧到咁嘅阿Kai，佢地都隨時會諗唔開去輕生。

死，輕生，無人想見到。但唔係死左，可憐，就抹煞佢可恨之處。全世界咁多真人show，咁多「真面目」暴露出黎，小花搞到要自殺，都真係因為佢做嘅事特別錯特別惹人攻擊，而同時間佢嘅心理質素都特別脆弱。

可憐佢。但我都不能否認佢嘅悲劇係佢自己嘅責任。同埋，我唔認同一見人死就過份同情乃至覺得批評佢嘅人（唔係講下下叫佢死果d）做錯。

如果今日傳出係阿Kai輕生，大家又會點諗點講？

你老母套野擺撚到明佢性格有問題la,我識佢啊，因為佢上撚過電視啊on9
屌你老母la,加幾句粗口就好威，你小學雞黎架？洗唔撚洗舉手同老師講我講粗口啊on9

求link

起碼沒岡田有希子果陣咁誇張

使唔使搵咁多藉口

作為一個混血兒女性職業摔角選手, 本身工作性質已經非常難, 仲要由細玩摔角到大…雖然中學有跳過舞, 但都係非常多是非, 好多被批評既環境。 一定會被批評女生肌肉比男生多, 更強壯。 跳舞會被批評身材, 太壯對跳舞也有很多阻礙, 最後決定走上職業選手這條路。 但到了比賽時, 因為要吸引觀眾, 絕對做了很多她自己不情願的決定。 生日時她要穿那件衫出來, 也是看出她喜歡摔角, 但是要一個女生在眾目睽睽下賣弄性感一定是下了很大勇氣。 而且她亦表現出過很多少女的一面, 雖然反差大得令人不太相信…
而…以下是她與其他人同住時一大計時炸彈…
女人每月黎M時的煩躁…
職業摔角訓練出的沖動強硬, 倔強…
短短22歲的年紀的人生已經經歷很多不被愛的經歷。
心中一直渴望被愛的她, 卻一直沒有得到, 上了節目換來人氣, 上到天堂, 被網民百般讚美;
洗衣機事件後, 形象大插水, 落到地獄, 雖事件丟淡後有粉絲安慰, 但卻也非常多人插佢…
係咪因為日本無粗口所以習慣曬有咩唔鍾意就叫人去死?

呢啲係做人基本，唔係要求高唔高、藝唔藝人、日唔日本嘅關係

個節目應該玩完

不嬲都好高...日本人同韓國人都係

對女人先係 男人做咩都冇咩野

真係好恐怖。

如果優衣自殺、夏美自殺，你又會腦補幾多野去解釋佢地一再表現出黎嘅劣根性？

都係果句，無人想見到他人輕生，但如果但凡他人一輕生就幫佢嘅惡劣行為搵理由美化/正當化，其實係害緊其他人。

呢件事值得哀悼，值得檢討（包括木村花嘅言行同對於上真人show嘅心理準備），但唔係只對逝者體諒而對生者（網民）譴責。

男都有既，大部分都係衰性醜聞同暴力
女既係比例多啫，多數都係衰講錯野，好似依單咁

之後都有個scene係佢講知道自己性格有野要改
但係無咩人理

同意hana係反應過激 但係太少人客觀／用同等attention睇返kai做d野令人幾忟
企硬話唔想改 繼續長爭啊媽錢、唔返工、偷食housemate d野、唔做家務、唔幫yume出頭etc 樣樣都好過份
hana都有好既野 例如時時第一個welcome新人 為yume出頭咁
kai除左陪hana之外都無做過咩好野又不停比人拎黎提

果d死都唔值得同情咁偏激既cm唔駛理la
同理心係無得教 天生就係咁 好似個d殺人唔會有感覺既sociopath咁

我諗佢都係出自尊重死者既心情去寫，無諗到你果一層
可能睇完你講既野，佢會有另一番既體會
不過我比較想知你對上面咁多人話條女抵撚死，上節目遇左俾人罵有咩睇法

當你成為被網絡霸凌對象嘅時候就未必真係有辦法咁樂觀
道理係人都明 但真係要面對嘅時候做唔做到又係另一回事

RIP

認真 睇TH真係覺得佢性格唔討好
感覺做人處事仲係好幼稚
係小學雞個種幼稚
佢人係直率 但有啲自我中心

不過都係啲網民唔駛去人ig
叫人去死既
自己唔中意咪算 唉
RIP

放上連登應該都會惡言相向 不過好在廣東話大把粗口
唔似日本 想mean就要叫人去死

有勇氣死點解無勇氣生存？

你喺你最絕望嘅時候就唔會咁諗。

我地d粗口唔係鬧本人，係鬧家人
原來廣東粗口有咁嘅好處

都唔使死啫， 就算情況惡劣到法子， 繪里香都無諗過自殺

人人都怕死㗎嘛，但係對果時嘅佢黎講，佢嘅唔開心已經超越左死，多數一時衝動先會克服到對死亡嘅恐懼。繪里香又唔係佢，人人抗壓能力唔同冇得比較㗎喎。

成個亞洲娛樂圈都係啦
連登仔咪又係日日狙擊

阿嬌?

痴起黎
連登連USER都可以狙擊啦

連登仔每日都網絡欺凌人架啦
到依家都未有人自殺

Twitter?

Google到有啲新聞係話Twitter 有割脈相
但現時上佢個twitter已經搵唔到依批相
可能被刪

呢位巴打心水清
成日D偷換概念 食屎

講真網民就係咁架啦
你公眾人物更加要知同接受啦
好似依家咁
喂 我屌你老母呀 去死啦食屎狗

鬧完你 你會唔會去死？
如果你會去因為我鬧你而自殺
你自己都唔尊重你自己啦
咁點解我地要尊重你？
尊，我拎光環咪口中尊重你囉
「好慘呀，D網民乜都講，人都死左啦，好心佢地收下把口RIP」
咁ok？

我唔了解佢
但日本人叫人去死 佢就去死
呢個係咩文化？

可能相比日本網民的毒舌， 連登仔果d 只是小兒科

日本欺凌文化一向都好勁， 如果小學開始被人欺凌， 差唔多人生已完

說話有時就像是無形的刀
可以殺得死人......

能夠想像有D惡言去到咩程度
心靈脆弱 或者 心智不成熟的人真係可以頂唔住...

屌成個月定成個月後睇完先屌好難講，例如連登都重有人討論緊幾季前既野

係 部份連登仔好撚黑人憎唔知係咪現實俾人恰得多搞到上網痴撚咗線

所以未話你食得呢行飯就預左有人攻擊你，唔好講應唔應該，現實就係咁，你食之前應該諗食唔食得落，食唔落就會變左佢咁

好似係郁手郁腳

根源就係港女臭雞格

要繼續屌
呢啲港女臭雞格 要屌到永不超生

佢以為死咗就一了百了
其實呢啲臭雞一定要入無間獄受吓苦先音改過自新

條女又唔係罪大惡極， 放過人地啦， 留返時間屌死林鄭吧啦

兩隻都係臭鮑

係咪棟篤笑嗰個？

我估香港Netflix 都唔會再更新到去出事果幾集架勒～～

日本果邊有無將果集落架呀？

我都覺得有好多鏡頭外既野係大家唔知，
節目組想營造節目效果， 而剪到好似hana好負面咁，
但其實之後個幾集既未公開場面有講， 快之後不讀不回hana 既mesaage 同電話， 但就仲同社長出去玩

如果睇晒成個畫面， 就會明白hana點解咁嬲

日本未落

係.... 睇啲新聞話 啲網民去埋人地阿媽個twitter度鬧
連人地公司開live 都要洗版鬧佢
真係好痴線

Btw rip

仲要係快係鏡頭前自己話之後會打工賺錢還比hana 但畢左業就不讀不回

利申 雖然我都唔中意hana 但人都過左身 就放過佢啦

咩世界 唔去blaim d根本與佢生命無關
但係要惡言相向既人 反而去blaim個死者？
講真節目呢家嘢 幾多成真 有沒劇本 有沒剪接得當事人知
而家我地大家都根本唔認識佢地真人
點知佢性格喜好習慣係點
將心比心 如果係我地自己比人係網路眾矢之的
鬧到祖先十八代 都頂唔到啦
點解一定要講到咁盡
匿名者 唔代表真係乜到up得出口㗎

睇報導件戰衣10萬銀
縮水沒得著

連youtube之王，KOL之霸都出post悼念。咁有飛屎。

普通人嘅話睇多啲書/戲同理心會高啲，研究話

當然我都唔鍾意佢
但又咁講，性格缺陷老老豆豆每個人唔多唔少都有啲
而批評都一定會有
咁但係我哋批評人嘅出發點又喺邊？
係想佢改好啲，唔好咁on9咁乞人憎嘅
點會開口埋口叫人去死？仲要走入人哋IG度留啲惡毒後留言？
大部分只係發洩，想幫kai出頭
而呢種發洩其實係毫無必要嘅
佢自我中心又唔會好似姓林嗰個女人咁搞到700萬人
咪最多係你每集睇TH都要花啲時間飛咗佢嗰part唔睇...
或者索性棄咗嗰季佢？
真係有必要咁嬲用盡最刻毒嘅字眼去屌咩？

佢有佢可恨嘅地方
所以即使佢而家揀咗個咁嘅方法
我都唔會180度轉變話佢好可愛摔角幾優秀
佢咁樣結局佢自己都有責任，冇錯，係
但唔代表惡意攻擊嘅人就可以將個波射返落度然後自己獨善其身

你永遠都唔知邊個心靈脆弱啲然後畀迫到上絕路

連條命都還撚埋畀你都唔係大晒？

唉...佢肯聽下vivi講就唔會比人屌得咁金

道理唔係咁講

人地講乜你控制唔到

自唔自殺係自己選擇

社會上每日都有人會踩你

咁你要死幾多次先夠

佢自己情緒失控先係死因

有邊個人一生無俾人屌過？

理性討論。我覺得小花當然唔係「抵死」、無人抵死，哪怕優衣/夏美/絕大部份社會中自殺嘅人，唔係十惡不赦都唔會「抵死」。

但「抵笑」嘅定義到底係咩呢？

如果轉一轉字眼，唔講道德上「抵唔抵死」，如果講嘅係小花選擇尋死「合唔合理」呢？

「上節目預左比人鬧/放大」呢樣真係無得駁，某程度上Terrace house無辜硬食添。錯不在TH，錯在21世紀網絡資訊極發達而且係匿名，你睇連登都知，其實時不時就有真臭雞真人渣真仆街仔被起底爆相爆電話，身敗名裂過街老鼠，其實佢地都大有去尋死嘅可能。連登都尚且咁有威力，更何況喺全球齊播嘅TH + 21世紀嘅網絡社交文化？

上TH，既然有人好似流佳、香織、半田悠人、蔡羅倫咁受人賞識改變人生，都總有另一面係有人會被攻擊或影響自己人生。我記得輕井澤中優衣一畢業搵工搵到最後一關時，就因為自己幕前PK令人地公司唔請佢，網民寄信去佢公司，鬧佢黑心無資格做婚姻行業令佢要放棄夢想轉行——抵丫。

真人show同網民效應就係咁。好合理。

木村花輕生，更主要真係因為佢心理質素/情緒起伏問題真係較大，同埋，疫情停播令TH無新內容，無新話題無佢洗底機會，令呢兩個月人人都仲停緊喺佢嘅連環衰野度，呢樣係佢嘅不幸。

性格差就值得去死
唔講以為佢殺人放火姦淫擄掠

可能有睇

Netflix 全球播放唔出奇

Blame
自殺係佢既選擇
得罪講句，我輕輕帶過一句痴線，你玻璃心頂唔順去自殺，咁係咪都入我數？
係咪如果佢無自殺就可以大條道理去blame?
定要等俾佢罵到喊個個女仔，或者俾佢摑個男仔受唔住自殺，先可以blame佢？
綜藝節目本來就係拍黎娛樂觀眾，一定會成為茶餘飯後既話題，拍之前好應該要有心理準備
你話有劇本假既，當劇集呀，你演奸角之後被觀眾罵，你可以覺得係自己演技好，亦可以覺得觀眾罵到好盡然後自殺
一念天堂，一念地獄

日本d欺凌真係好癲 超mean同惡毒
無睇 但睇懶人包 佢咁樣侮辱人好明顯無同理心同唔識尊重 條仔廢都無必要咁講野 佢選擇自殺難聽講係自私行為 等人無仇報

人地節目做咗幾季sell無劇本
你睇過套野未架。。
你以為啲人真係on9到無啦啦鬧佢咩。。。

點都好，人都死咗，唔好再爭論了，俾佢安息
利申：從來無屌佢無叫佢去死，只係ig留言點解唔可以理性啲處理

呢個節目肯撚定即刻叫停

On9

但hana係鏡頭前話唔使還喎

反而覺得今次件事更加證實到th冇劇本
如果有劇本，hana係特登做到咁閪
咁佢就一定預左有惡意批評
什至可能會覺得自己演技夠好tim
如果有劇本 而佢到時先知自己原來頂唔順
咁佢可能會爆th大鑊 話係被逼咁做etc

人哋本職好似係摔角手
唔係藝人嚟喎

Blame
自殺係佢既選擇
得罪講句，我輕輕帶過一句痴線，你玻璃心頂唔順去自殺，咁係咪都入我數？

唔係，因為正常人唔會俾人鬧一下，就會頂唔順。但係木村唔係俾人鬧一下咁簡單，程度唔同。

係咪如果佢無自殺就可以大條道理去blame?
佢做錯野俾人鬧係正常，大條道理去鬧佢做錯左咩冇錯。不過網民叫佢死叫佢消失，只係因為「空氣」，見到其他人都鬧自己鬧埋一份。呢種「空氣」先係最可怕。

定要等俾佢罵到喊個個女仔，或者俾佢摑個男仔受唔住自殺，先可以blame佢？
正常人唔會俾人鬧一鬧同俾人摑一下就去自殺，木村受到嘅明顯嚴重好多。

綜藝節目本來就係拍黎娛樂觀眾，一定會成為茶餘飯後既話題，拍之前好應該要有心理準備
你話有劇本假既，當劇集呀，你演奸角之後被觀眾罵，你可以覺得係自己演技好，亦可以覺得觀眾罵到好盡然後自殺。
演奸角俾人鬧係因為做得好，冇得比較。

好理性啊你 試下成千上萬人都鬧你 睇下你點？
人係有承受能力 有臨界點 你無心加一句 崩潰 唔通唔入你數 鬧得就預咗有責任啦

諗起當年白馬嘯西風單野

大家係咁話網絡欺淩佢唔啱，有冇人話過佢欺淩KAI唔啱？
洗衫事件完全係侮辱KAI嘅夢想同尊嚴
佢欺淩人，其他人欺淩番佢
其實冇分別，只係今次佢自殺有同情分
如果係KAI自殺，件事又會係點？

香港有教唆自殺呢條罪
點鬧都比較少直接叫人去死
好多時係事主老母受靶
但韓國日本就成撚日叫人去死去死

咁佢上得電視拍節目即係預左叉隻腳落去架la

oversimplification，程度嘅問題。
俾人鬧一鬧vs 你一出街，一開電話就俾人鬧，俾成千上萬嘅人鬧，叫你去死。

點會冇分別？

你咁講 啲政客 評論員 運動員
上過電視客串拍下劇做過下節目都叫藝人啦
算啦 見你上面咁多負皮
都費事同你嘈

網絡欺凌咪連登仔最撚擅長嘅
日日都欺凌緊好撚多人
網絡世界太多冇同理心嘅撚樣 句句說話都好撚難聽

程度係好個人 如果一定要比較
咁優衣同emika都比人吊到飛起啦
無可否認佢心理受壓能力偏低
佢自殺係令人惋惜
但事岀有因
佢有恰過人都係事實
唔能夠用自殺為洗白理由

講正常
所以你意思係佢咁比人鬧呀網絡欺凌呀然後頂唔順自殺係好正常既事？

咁好多人被人屌罵完欺凌完，但佢地無自殺係咪唔正常？

被摑完去自殺你係咪會覺得佢唔正常好抵死？

嗯，因為佢唔係"演"奸角，而係表露左真實個性，導致俾人罵俾人屌，因為佢行為真係做得唔好............
然後佢深切反省痛改前非，同被罵被摑既兩位mb道歉和好，部分網民接受部分網民繼續anti...等等，都可以發生嫁
但佢選擇左自殺，呢個係佢選擇既路
你無辦法假設如果d網民無罵到宜家咁重，威力減9成佢會唔會揀自殺嫁喎，如果佢都係自殺，你係咪毫不憐憫惋惜咁定義佢唔係正常人？

如果有黑警自殺，希望你會出黎幫黑警講野啦
唔好差別待遇呀下

黑警死全家呀屌你老母（我唔係真係想屌你老母呀語氣助詞黎你唔好唔正常咁諗歪自殺呀

痴撚線到呢…

講程度其實都可以講到kai受欺凌嘅程度都好勁。
鏡頭前全球望住比女人又鬧又打，比自己有好感嘅女仔鬧自己無錢窮撚，人身攻擊埋自己個職業貼夢想，笑自己連身邊人都比唔到歡樂做乜鬼棟篤笑，鬧無料，kai第二日直接走人畢業佢情緒唔大衝擊咩？走左都仲要追魂call追債。

Kai本身窮，做完呢個節目後全世界都知佢窮、講笑廢、追女仔失敗、比人打比人鬧到走，佢有冇被欺凌到自殺嘅可能？

憐憫木村花過身，唔等如要淡化佢對其他人做過嘅事有幾嚴重嘅。

你講到有人殺佢咁

我只能再得罪講句，200萬人罵緊既淋病高官死黑警、n千萬甚至億人罵緊既雜種都未死呀sosad
唔知你有無罵過黑警死全家呢
鬧得就預左有責任嫁啦，有警甴死左你記住負責

大愛左膠：死者為大呀人都走左啦，積下口德啦你唔積口德我屌到你自殺
如果kai被佢屌到自殺，唔知個post有無人會幫hana開脫呢

垃圾邏輯 同一個大奸大惡既比 點比？

唔係話佢冇做錯野，唔係洗白，你講左第二度。

而係係佢做錯樣野同後果（全世界叫佢去死，屋企人同公司俾人騷擾）對唔對等。抗壓能力同佢抵唔抵接受呢種程度嘅後果冇關係。如果你俾人打一巴你打返佢一巴，就對等，但係如果你係揾刀斬佢嘅話就唔對等。

死咗就可以原諒
依個世界真係好

其實唔痴線，你想像下 安心偷食 果排

如果賓穎家姐 黃心美開live，香港網民去狂留言鬧黃心穎，你覺得係正常定係痴線？其實好正常。（事實上好多人去黃心美IG留言）

而如果黃心穎崩潰起黎當時自殺左，大家都一樣會RIP唔想再提。但如果呢個時候有批人走出黎鬧網民「你地所有人都網絡欺凌、殺人犯！」

大家感覺點呢？

我覺得同而家有d似

真心覺得del 曬twitter , fb , ig , 收埋自己一排就咩事都無啦。

係架, 你死左, 就算係你做過既壞事都可能有人原諒呢
不過如果有機會在世時被人原諒, 人地原諒你果一刻係release好多既

咁黃心穎偷食許志安同香港700萬人無乜切身關係但全城睇唔過眼人人齊鬧，去TVB page鬧去果時拍完嘅牛下女高音度鬧去佢家姐黃心美度鬧去賓穎代言嘅公司度鬧

鬧到佢要停工失代言避走，咁對唔對等？

對等/合理嘅話，木村花做錯嘅事錯過賓穎添咁我地有乜資格鬧日本網民過份？

唔對等嘅話，咁當時你係咪真係抽身於外覺得「唔應該鬧黃心穎嘅」咁？

其實係痴線, 但香港有過之而無不及姐, 所以個人私隱真係要好好地收埋…萬一有咩事都唔會被人搞嘛
大家記住裝VPN呀

你認真啲諗，KAI俾自己鐘意嘅人，當面面對面侮辱自己所有，包括性格夢想職業，個過程係Netflix俾幾億人睇，嗰種欺淩我唔覺得程度上會比網絡小。
如果你地係咁鬧啲網民欺淩佢，其實同一道理係咪應該鬧埋佢fair啲。

一日網絡風氣唔改, 都係會有呢d事發生
或者教育課程上要加多一樣野, 叫"如果遇上網絡網民人生攻擊"/"如何面對網民如海量般無底線的人生攻擊"。

但係死左唔等於合理化佢所有事
正如林鄭聽日上吊都唔會幫佢起廟啦
成件事更好既解決方法
而佢選擇左一條令人感到惋惜既道路

Btw 佢屌人個嘴臉

佢聽講係因為唔道歉先被人追擊, 你見黃心穎當年無道歉都唔敢再係香港出現, 而如果香港無反送中, 佢返黎香港再發展都一樣會被人繼續插到飛起, 去到邊都繼續被人抽水

觀眾無同理心係一來
二來節目取向都變左
以前係focus個人成長 其次先係友情愛情點萌芽

第一季睇幾場boxing都好熱血好好睇（明明hana都可以咁拍 佢上到tokyo dome係好成功 節目卻一下子提過就算）
去到aloha季仲係好著重housemate事業 開coffee shop、開冰衣brand都多篇幅

今集有講ruka peppe kaori成長 但著墨唔多
反而鍾意一見housemate有缺陷就捉住黎極端化、label 認為咁先係"drama"先係唔"悶"

例如emika都係衰壽司單野(我都有屌) Panel就即刻話佢係雞係大仆街
所有有佢既scene都繼續咁樣講 直到佢走

睇哂啲留言同懶人包完全無同情個女主角
點搞
淨係覺得劇組同其他member好慘
最後都要比佢跣一獲

係啊pewdiepie有講過有睇開

啱 你講得好啱
依加出嚟鬧網民屌木村花個啲
一定好多都未睇過套野
咁當然 我唔係話屌到人死就係啱

比條行路人行下好唔好, 人未死就有機會改, 大佬人地得22歲

認同係痴線，但係都未去叫佢去死。我又諗起當年阿嬌，佢果時隨時自殺都唔出奇。上籌款節目d人起埋咩任冠希黎潤佢。

佢做埋主角咁都仲叫客串？

點解你會覺得睇完kai咁樣 呢種係欺凌？
欺凌呢個詞唔係咁樣用wo
再講 只少我覺得kai好好 對於佢既夢想 值得尊重同替佢唔抵 根本就唔會因為佢咁樣俾人侮辱 而睇死佢

何為對等？ 個個人對”對等”既理解定義都有唔同
點先叫對等到佢對kai既傷害？
你覺得花對kai傷害得淺啫
先用咩一巴打返一巴比喻啫
可能佢啲說話對kai係超巨大傷害
只係kai心理抗壓較高先睇開呢
當然以我個人都覺得叫人去死呢啲係over咗

同意網絡欺凌係唔啱
但係同時死左都唔等同大晒

雜種淋病高官黑警自殺既話就死得好呀，我有份罵但唔關我事我唔會負責
Hana自殺，就有份罵既鍵盤戰士同我負責呀殺人兇手
你邏輯好Goodest呀

俾你一句垃圾邏輯加負皮刺激到我崩潰自殺，唔知你會唔會大義凜然負起責任？
定你會覺得係我臨界點低玻璃心抵撚死呢？
應該後者啦可

38

分分鐘佢都係日本網民既其中一員
不過今次到自己

點解唔見林鄭去死

真人show都可以俾你講到劇集主角咁
咁曾鈺城同梁國雄之前拍咗viutv都可以叫藝人
費事同戇鳩嘈

網絡欺凌令Hana承受唔住自殺，叫佢去死嘅網民有錯
但網民有錯唔等如抵消Hana本身嘅過錯，所以我唔會同情佢
無必要爭論網民定Hana嘅錯大啲，自殺係個人選擇，每個人承受能力唔同
死者為大嘅思想相當於教唆自殺，只要自殺就可以洗白，逃避自己過錯

巴打呢個最中肯, 我未追到最尾一集
樓主agger既話pin起佢

巴打用字唔精準啫，做得「幕前」就預咗畀人評頭品足

Johnny depp?
老鼠安？
光速屌晒王？
佢地唔係男人？
最慘係Johnny Depp因為係男人而冇人信佢
所有人都幫佢做人格擔保但一樣冇人信
男人做咩都冇咩野？Lol

唉，希望呢件事可以令香港人反省下自己有冇做過呢啲事，有嘅真係要反省下同改善。

唔好話人做xx/係xx就預咗架啦，人哋生出嚟唔係為咗比人鬧，你同樣都係。你有呢種心態，麻煩快啲改一改。

嘈交同唔gur人固然常發生，但要用咩字詞對待人真係由你控制

啱啊 如果你所舉例個啲咩政客 評論員 運動員
係大眾電波 有任何失德言論或行為
就真係無可避免會引來批評同攻擊
現時香港社會大把例子啦
上得電視 仲係netflix 全球性媒體
好難無人討論同評論喎
再講 上呢啲真人秀節目 想岀位係其中一個可能因素

都係個句 班狗官係大奸大惡 當然死咗係好事啦
hana 我唔係幫佢洗白 但程度上都好大分別啦

如果你真係自殺 我當然有責任啦 網絡上講野點解唔洗負責任？ 有d同理心既人都會內疚啦
可惜你唔係囉

真人show唔可以有主角？
成個節目就係圍繞住佢地黎拍
佢地咪就係個娛樂節目既藝人
佢可以同時係藝人同摔角手
林夢之前上tc百大美人都比人介紹th女星啦

真係最怕d戇鳩以為自己係人

所以只要事主唔自殺就無責任唔洗內疚yeah

「好可惜hana選擇自殺一途，所以你班罵過佢既網民如果有同理心快就快d同我內疚呀下
不過如果你死係好事，我唔會內疚嫁」

有幾on9先會洗衫洗到自殺
死咗就一定要同情???

明明就係佢自己有精神問題,性格又閪

扮咩呀fake news狗，你咪呢類網民囉

22歲已經係成人
仲咁撚易發脾氣 日式港女臭雞

成人唔撚比機會人地改？咁你都唔好旨意人地比機會你改

幾on9先會覺得人地係洗衫洗到自殺

被欺凌者一般都會被忽視甚至反遭奚落 今次事件只能話不幸 但事出有因

我冇講過唔自殺就冇責任 唔好屈我

講野都要識分寸 有錯我話你人之常情 但佢唔至於要比人話去死 嚴重人身攻擊

你咁厚面皮 我都知句野對你冇用嫁啦
黃絲都係有仆街既 又一實證

佢哋真係好興咁咒罵人
中文嚟講「去死」反而無咩攻擊力可言

呢位巴打心水清

其實就有比既
Netflix上架同地上波首播隔左一輪時間佢都無道歉
housemate Vivi想教化佢佢又唔聽
之後受訪都仲堅持要追人數自己完全無錯

屌你老母個個叫佢死ね仲唔係逼佢去死?
呢d唔係自殺 係網民既言語殺害左佢
人都死左 仲洗班網民放過?
而家係班刻薄網民唔會被放過

學樓上個巴打話齋
你查下咩叫藝人先好學人討論啦
死雞撐飯蓋真係好樣衰
最怕啲蠢過聽日啲狗嘅戇鳩以為自己係人

人想死就沒辦法， 搞出自殺模仿就麻煩了

係都陳冠希先 當年係隻獲係佢食晒
阿嬌鬧佢嘅只有少數

下？呢位巴打講嘅野恐怖喎
點解巴打會認為木村自殺係因為想洗白？
巴打又點解會覺得人會只係為左洗白而自殺？最多都係畏罪自殺啫

唔係鬧，係瘋狂恥笑
巴打當年未上高登？開頭就過一排就回一次帶，之後就一年到一次，而阿嬌俾人笑黑鮑笑今時今日。

點解人生已完 最多轉校

呢位巴打閱讀能力係咪有問題

上一位巴打無話hana係為左洗白而自殺
係話「死者為大」呢個思想aka「人都死左你仲想點」會助長人認為可以通過自殺黎洗白 反而鼓吹自殺風氣

如果咁都理解唔到真係心水太濁討論唔到了

你留言之前有無睇套野？定係不負責任咁批評埋一份？
佢係一野掟走咗kai頂帽，好嬲咁講咗句叫佢唔好戴住頂柒帽
樓上話打人你就真係信佢打人
reddit有人解釋得好好多

Context係kai搵唔到錢去旅行要人地俾晒所有錢等等，所有野加埋呢單洗衫就成咗導火線，而kai可能係一個唔擅長表達自己既人所以只係講到一句對唔住，hana就覺得佢唔尊重人
然後日本網民因為咁小事就每日留言叫一個22歲既人kill yourself
唔係話hana性格無問題，似慫恿人自殺其實喺外國可以判罪，唔少人甚至覺得同murder唔差得遠
留言之前係咪應該檢討自己負唔負責任？

關咩口德事丫, 呢個世界啲人係咁撚仆街㗎啦, 所以唔好以為死係解脫。

死唔代表你啱㗎, 你係錯嘅話, 死咗大家照屌柒你, 吹呀？

過幾日唔撚記得埋你添呀~

所以唔好咁戇鳩自殺呀

真，阿嬌都叫一代小天后，然後就大摺，作為女性直情無臉見人。佢果時尋死真係完全唔奇。

依家外國討論唔係邊個對錯呀
係cyber bullying needs to stop呀眾人皆醉我獨醒
不過連登風氣難怪咁簡單既道理都要spin

有冇人翻譯下淩ig講咩 睇唔明日文

你知唔知佢阿媽係邊個先？

我知 逢過年就回帶嘛
但絕對無千夫所指 萬人努屌 最多只有高登咁樣笑下
主流係屌Edison 逼到佢開記者會道歉 黑幫追殺

就係點解會覺得有人會因為想洗白而自殺？佢都死左啦，黑同白對佢黎講冇意思㗎喎？

真心問 對住一個㷫過火屎既女摔角手果個moment除左道歉你仲想人講咩

真心正

癲花明顯想佢馬上賠錢

vivi做和事佬都屌佢啦 咁呢個時間仲想kai講其他野 入到耳咩

諗起藍潔瑛之前日日被傳媒唱佢， 香港人個個笑佢話癲， 我諗而家人應該唔記得左當年點樣對佢啦

其實摔角頂係scripted performance姐
我諗佢真人未必真係咁violent既
不過佢分分鐘內疚一世以為係自己問題就真
其實日本風氣再加reality tv逼所有人住埋一齊都係recipe for disaster...

下，唔係為左解釋小花面對嘅網絡欺凌有幾勁，就可以咁淡化阿嬌面對嘅網絡欺凌架喎。

黑鮑前黑鮑後，佢d床照改圖滿天飛，真淫照都人人睇過。仲要講移花接木又比人踢爆講大話，道歉很傻很天真又比人笑一世。

而家睇返，實際上都摧毀左佢前途。

點睇都同等嚴重甚至更嚴重啦。

比如你係一個好注重名聲既人 因為一件事而千夫所指 而「死者為大」令你覺得只要死去就可以挽回 咁你會點做呢

人尋死既原因千方百種 睇得比命重既野都千種百樣
巴打只係好心提出唔好令呢個思想成為其中一個原因
你口中既無意思可能對某人大於一切 你點知呢

藍潔瑛真係受傷者，佢比鄧光榮同米奇老鼠輪。
但係𠵱位木村花小姐係先bully人。
個show on air咗之後比人bully。
兩者本質上係唔同

果朝kai先同vivi講完佢存款接近零

netflix有套紀錄片 傳媒公審
第二集正正講一套美國真人show 點樣導致搞到人命 最後對薄公堂 不過起因同今次唔太相同 有興趣可以睇下

所以無論點佢都係死
拍一下頂帽好過比人跳起雙腿凌空飛踢出屋外火車軌

Dark humor

純粹off topic講下者
無話要去洗白邊個

我諗佢本身職業都有啲知名，但始終佢上左節目，多左人關注，加上連串事件我諗佢都會更加有壓力抵唔住

無記錯佢好似無拍過拖，而職業都可能同女性相處多，22歲一下子係咁比人網上鬧，我諗都會有啲壓力

我知唔同， 只係有感而發啫

冇千夫所指？冇萬人怒屌，但係有萬人恥笑啊。想當年個個男人電話都有果輯相

講埋火車軌勁有畫面

佢其中一招招牌動作嚟唔係講笑

始終我唔係女性理解唔到個羞恥程度去到邊
我個人感受係男方受嘅壓力比較大

唔止有啲知名，職業上嚟講佢其實好成功。
佢努力、有人脈、有機會、有名氣。
但係佢明顯承擔唔起𠵱一切所帶嚟嘅壓力。
外加佢重要上國際真人show柒咗

就算性格幾差嘅人
都唔會係抵死掛⋯⋯⋯⋯

言論及物理上直接斷絕咗Kai

雖然我唔了解呢個人，但佢死之前喺Twitter post咗好多含糊句子，之後連割脈既相都post埋，因為鬥氣死俾你睇其實唔奇
可以睇佢既遺言：
“Nearly 100 frank opinions every day. I couldn’t deny that I was hurt. I’m dead. Thank you for giving me a mother. It was a life I wanted to be loved. Thank you to everyone who supported me. I love it. I’m weak, I’m sorry. I don’t want to be a human anymore. It was a life I wanted to be loved. Thank you everyone, I love you. Bye.”

其實上得呢啲節目，都預咗你做嘅嘢，係俾晒全世界嘅人睇哂
洗衫嗰樣嘢係佢唔啱，你咁重視件衫，咁點解洗完就放喺度唔理？或者早少少同其他members 講定件戰衣喺裡面，人哋咪會留意吓囉

網民叫佢去死係好過份同錯，但佢咁做，俾人抨擊都無可避免（雖然叫佢去死啲人真係太過份），佢唔係諗住人身攻擊完人之後，就會無事？上網咁多鍵盤戰士，講野唔負責任

無返咁上下心胸，都唔好上呢啲節目

你睇佢鍾意籃球員果啲情節，其實份人算簡單，率直啲

22歲，咁多地方既人睇呢套劇，果下子比人話既壓力，其實會放大左好多倍

都係果句：「多方面壓力下加上佢自己不承擔任何責任下情緒被拖垮引致抑鬱症發作自尋短見。」

天意先令果下爆發姐，如果洗果個唔係啊Kai,可能只係嘈幾下算，又唔會令到佢果刻咁衝動，再比人講

一定係好多倍，佢情緒一直落嚟都幾脆弱同唔穩定。

但其實我睇嗰集佢喊住同個女仔frd講啲衫全部唔著得嗰時
佢有好清晰講過知道自己唔應該急住出門口唔記得洗咗衫
知道嗰部分係佢既錯
Reddit都有人話佢喺個節目出街前已經disable咗comment
只係差一個公開道歉，而我又唔覺得佢錯到要公開道歉......

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

話佢唔應該郁手囉。
其實佢係 another terrace同之後個雜誌訪問只要承認佢唔應該郁手就可以將成件事正面化。
可惜奶夢撥火Vivi想幫癲花化解件事都唔得

有日本網民話佢飛甩kai頂帽係因為嚴厲對話戴帽令人覺得唔尊重？日本文化我唔清楚

Sor次序錯晒

成件事的確係由洗衫開始

笑
只能夠講 咁佢承受唔到個壓力就咪撚上呢個節目啦

妓女

好簡單咁講，當一個女人嬲你嘅時候。
你呼吸都係錯
當時佢明顯只係想發洩

雖然我冇睇晒成件事
但感覺自殺嗰個人極其量都係性格差
又唔係真係殺人放火
點解要咁惡毒去鬧佢呢
互聯網雖然係匿名，但都唔使去咁盡
去到現實見到嗰條友你都唔會再係咁鬧佢啦
只可以講嗰啲網民殺紅了眼

仲有上面有條撚樣話佢自殺係咪大撚晒
我想講呢啲係咪人嚟㗎，賤格到咁都有
大佬人哋又唔係殺人放火，佢需唔需要有咁嘅下場啊請問
仲要用林鄭去比，佢老母林鄭害死幾多人啊，死一萬次都唔撚夠啦

唔係話想淡化死者嘅錯，但有冇需要留言咁惡毒，間接逼死左條女呀

佢情緒失控呢一點無可否認

睇連登同reddit討論內容個對比

啊呢個好似係真
我係日本exchange果陣facilitator有特別囑咐過上堂唔可以戴帽

但都係講返轉頭 件事根本唔係kai一個人錯晒 佢唔覺得要咁慎重道歉都無可厚非

Reddit好大愛左膠
癲花自殺死咗係唔應該再屌鳩佢點點點。
但係指出佢生前有做錯係絕對無問題

佢情緒一直好唔穩定。
見Ryo同Vivi好都會喊就知。
佢可能係對自己同別人都好高要求，
只要人達唔到佢要求會就會好大反應。

講真kai後尾都退出咗個節目，應該都唔想再糾纏落去
但以後可能要帶住罪疚感過成世
不過亦都有人話日本文化就係會覺得hana反面搞事唔息事寧人好有問題，所以先有咁多惡毒留言
所以要將文化帶入上文下理先討論到，有啲野我地就算每集睇晒可能都唔明

我睇既留言交代得好清楚大部分人都知hana情緒化同唔係kai既錯
主要攻擊既係傳媒寫成hana出手摑人，仲有日本網絡欺凌同真人電視劇既設計

其實參加得個節目都預咗俾人放大鏡咁睇自己㗎啦，今季除咗香織之外個個女仔都俾網民鬧過，愛華都俾人鬧到喊。我唔係話啲網民咁樣鬧佢冇錯，只係如果佢承受唔到壓力根本就唔應該參加

尊重 同理心連登都冇乜唉

應該係未轉到校已驚被欺凌到要自殺
日本好多電影都用校園欺凌做題材，因為係一個好嚴重的社會問題， 網上應該會揾到好多相關資料

渣ga

低智人口 死光最好

😎

做黑警唔係預咗死全家咁係咩？

睇咁多留言見到「預咗」呢兩個字真係好唔舒服
預咗網絡就係咁㗎啦
參加呢啲節目就預咗啦
做得藝人就預咗啦

唔知幾時開始大家就將呢啲唔好嘅風氣合理化左
已經唔理對與錯
淨係個社會喺邊一邊就跟着便一邊

香港係中國嘅一部份，冇自由就預咗㗎啦

咁大家又點樣睇呢一句呢

好同意， 都只不過係普通人一個， 佢性格再差都唔關我事，何必要去日日鬧人

仆街林奠同黑警就唔同， 佢地做咁多傷天害理的事， 咁多人叫佢去死都唔去死，上天好唔公平

黑警死全家唔列入網絡欺凌一部分，而家借鑑呢單嘢去講緊平時網上言行，而且你用班狗同呢個女仔比，難道佢嘅罪惡同班狗嘅同grade?

如果日日去叫黑警死， 佢地真係會去死就好啦

佢自殺咪多得好似你咁既傻閪囉

我諗係指參加節目前， 應該要評估下自己係咪有能力面對全世界觀眾的評頭品足，無論是善意定惡意批評，都一定會有，而且個數量或尖酸刻薄程度是不應被低估的。觀眾假設參加者已經為自己做左評估先上節目， 其實都是一個合理假設/期望。

當然，評估左最差可能會出現的結果和現實可能是有落差的。。。。。

轉完vpn入面d野無變過既

D鍵盤撚正仆街，自己唔鐘意睇咪唔好睇，何必叫人去死侮辱下人地? 正一殺人兇手

如果th真係要腰斬，正面諗果個中國版結衣無得加入，唔洗污染套野

轉咗去日本未？我見到佢轉咗去有42喎
係唔你VPN未load?

大家咩事咁惡 睇樓上某幾個會員講嘅嘢
唔知以為Hana殺咗佢地老豆老母
睇晒四十幾集 唔覺得Hana做咗啲咩大仆街嘢
佢只係一個口直心快 情緒起伏好大嘅人
咁樣就叫人去死真係合理？

唔知以後仲有冇得睇隻層公寓

係

但係上面班友無撚腦

先入為主覺得自殺大晒

完全忘記佢待人處事有幾臭閪

“只係口直心快 情緒起伏好大嘅人？”

咁啲數臭佢嘅網民
都係心直口快情緒激動啫

人地安慰佢 佢就精神病失控屌到人地喊
將自己嘅負面情緒轉嫁俾人
自已唔小心就唔反省，第一時間摑鳩人

性格又拜金睇唔起人，
又唔先照吓塊鏡睇吓自己咩料

臭雞

呢啲港女臭雞bitch唔死都無用

仲要精神病 死咗對社會好啲

俾佢屌到咁 唔通真係咁快就冇事 做得返朋友咩
有人咁侮辱自己夢想 佢冇屌返佢算係咁
Kai送俾佢幅畫佢都話會掛起
最後咪又係周圍掟

或者試吓Facebook terrace house watch party

你講得啱呀
我諗大部分鬧佢嘅人都真係口直心快
仲有一部分可能食花生 人地噏我又噏幾句咁
只係班人鬧人係唔洗本 唔洗承受個惡果啫

佢性格有缺陷呢樣 我諗大部分人都同意
但睇返佢咁多集 係唔係真係好仆街
我覺得又未到仆街到大家要上ig屌柒佢嘅程度

成件事簡單啲講 就係有個臭西港女格嘅人 俾大家公審 然後自殺
死咗大家唔覺得好可惜 但又未去到要大快人心
唔知大家咁惡做咩

一定無睇套野啦你...
嗱 我無意同你挑起紛爭
你要咁樣睇件事嘅我都無辦法
我從來都無認同過 參與過要佢死
但佢被人鬧唔係無原因的
屌到咁盡同佢唔回應都有關係

我無話佢錯晒 我不嬲都認同係共同責任
呢單野經理人又唔出聲 劇組又沉默 咪搞成咁

伍狗粉又開始周街咬 好撚肉酸 俾啲心機花時間係我身上啦

你試下擺低幾皮野落褲袋，之後唔覺意將條褲放入洗衣機儲住先，之後先醒起趕返黎，睇住條褲連埋D銀紙畀人開機搞到爛哂，睇下你屌唔屌到拆天? 自己疏忽係有問題，但下一手用唔識拎返裡面D野出黎就開機都係抵屌

咁撚少事就要圍屌？d網友仲on9過連登仔

講得好 佢屌到人喊個陣 又會唔會諗下其他人都會被佢屌到自殺 依家佢死咗梗係咩道德高地都拎曬 全世界都突然變成罪人

睇清楚，我係話教唆自殺，唔係自殺
上面有人連檢討Hana嘅錯都話blame死者，但人死咗唔等如佢嘅錯會消失

有人用程度問題幫Hana開脱，對方只有我一個欺凌就可以唔理三七廿一鬧人兼動武，呢種只係從結果倒推嘅偽邏輯
心理壓力承受程度因人而異，亦有人鬧兩句就走去自殺

我唔認為Hana嘅事值得死，但自殺係佢個人選擇，佢承受嘅係犯錯後隨之而來嘅後果，所以我唔會同情佢
唔止鍵盤俠打字前要三思，任何人做任何事都要三思，後果自負
網絡欺凌有問題，但重點係網絡欺凌嘅嚴重性，而唔係spin去Hana嘅錯係咪值得死，我相信除咗一兩位極端嘅人，好多人只係討論Hana嘅行為，唔係指控佢值得死

最後
黑警係畜生唔係人，黑警死全家

你未睇過根本唔會明個情景
你係到屌都無用 我又無份屌佢叫佢死

睇呢個post本身都那口那面咁睇
剩係睇左小花一開頭就棄左
突然見到佢自殺覺得好唏噓 真人show就係咁
但睇到你個comment 笑撚哂

不嬲都話共同責任
你屌我都無用 我上面都有咁同其他人講
好公道架喎

你去集中帖好過啦個邊先屌得勁呀
我都係講番件事出嚟 根本都無諗住推晒責任俾佢

過條大仆街，我係最撚想佢死過個，條8婆扮野到，好撚黑心，俾黑鬼食左又唔認，仲要扮處

屌咁care網民講既野做乜

Ami其實只係一個普通嘅現代日本妹，佢個人心地唔係話衰，只係可能咁多個男仔都唔俾佢鍾意嗰類形，同埋佢真係幾靚
但優依就真係賤到出汁，咁多季佢都算數一數二

就算嬲都唔會咁樣人身攻擊先
我身邊有人有類似性格 一唔滿意就發洩喺他人 妄固他人感受 極度自私

唔懂得得饒人處且饒人 平日生活面對嘅群體人數少可能可以抽身 身邊人亦可能遷就 受責罵一方覺得錯就企定

但真人show下講緊幾十至過百萬觀眾 得罪佢哋唔會同你客氣 當然叫人去死之類絕對過晒火 呢樣確實係網絡欺凌

重開機之後得左

一句講晒
成班未撚睇過入嚟湊熱鬧左屌右屌
都唔知做乜撚野
睇撚過套野嘅巴打有邊一句講撚錯咗呀
一入嚟就屌屌屌 走地雞咁左啄右啄做乜鳩
理性持平討論都可以有班傻鳩係到屌屌屌

個撚個係咁有料咁撚打得
依加買機票衝去日本屌撚晒啲日本仔啦
屌你老母 成班都癡撚線

有時覺得將生死睇得咁簡單
好不負責任
利申：我都試過心入面咒人死
我都明白嗰種怨恨
不過咁輕易就叫人以死贖罪
真係過份咗

正如你去行山要預天氣
有啲野係好基本 去做一件事之前既準備黎

無人話過個班叫佢去死既人係岩 咁都叫合理化？

就係要有預設 你先會因應去作出選擇
如果自由會被打壓 就去爭取
花佢預左會有人討論 選擇左去上th
只係發展方向唔係佢預期中 佢處理唔到

我哋日日叫林鄭落地獄，黑警死全家，係咪都係網絡欺凌？

日日都有人留言叫你去死
又唔係個個承受得到嘅

佢地嘅抵死程度完全冇得比下話

性格缺陷姐，唔使死啊？

死係佢自己選擇
有人拎枝槍隊住佢？
正如佢屌人鬧人有無人迫佢去到咁盡先
無喎 但佢唔識停 結果有反效果比網民圍屌
然後受唔住自殺 然後係咪要我地好似精神分裂咁 呀 小花你好撚慘呀 做乜咁傻呀咁樣？
其實係可以避免 佢唔反省 仲變本加厲 有人話佢黎m加大左個問題 所有野都係藉口黎
你話佢係咪應該自殺 我無評論 但同唔同情佢個遭遇 我唔會同情佢 因為佢自己攞黎

快啲睇啦！做好心理準備

口德村村民+10分

係佢自己攞嚟，亦係佢性格缺陷。
但係日本果邊啲人真係好癲。
佢哋係好有決心同動力咁日日去屌鳩佢。
屌佢做錯過啲咩完全無問題，
但係班口德村村民入嚟見人就屌根本弱撚智
重要連個show同佢做過啲咩都唔撚知

咁木村花都好慘
日日都坐底幾百個msg屌柒你
我係佢都心很累

其實經理人公司一早要幫佢拆彈啦屌

終於見到有持平d既巴打講下kai

Kai有係畢業interview講佢會做pt還番10萬比hana
但事實係搬走左後直接block左hana，係ig story暗串佢、係正放送period up左張侮辱女人既畫作，上個禮拜ig live佢仲好輕挑嘲笑咁講政府個10萬yen還比佢囉咁

我一樣唔中意hana覺得件事係佢唔岩在先，但咁就代表kai冇做錯咩？

仲以為做媒

你代入下kai個角度囉
同屋主自己無手尾 我又唔知佢啲衫洗唔洗
我將啲衫連埋自己啲衫一次過洗撚埋 然後件衫縮左水 屌到我化 之後又侮辱我又郁手郁腳 ok啦 我廢我賠錢 然後仲要繼續已讀不回
咁你會點？ 駛唔駛以死謝罪？呢個時候仲可以將受害人轉嫁做kai既 都係得花迷先得

咁又無咁癲大家都唔知癡線到咁

我知係old news不過我再講多小小
呢條片內容係講花覺得自己冇錯，
完全係快100%錯，本身講左話唔要快d錢，依家又追人錢

呢條片係講兩個人安慰花，之後花都係話覺得自己冇錯，
佢話都有得閒問下快既近況，問佢儲到錢未，send完line追數快冇理佢，花夜晚又即刻打比佢快又冇聽，狂追人數

節目組前幾日先拎呢d片出黎令件事又起返，呢d新既資訊令人更嬲花，搞到屌得仲勁

日本人文化由細到大好在意一樣野叫「迷惑」（麻煩）
意思係你做人行事最緊要唔好搞尻到人
呢樣野係不論你識唔識佢，例如你係名人做壞榜樣叫雞咁，比人踢爆都係要自肅停止活動
比人鬧爆就當然唔洗話要退場
但係都可以形成好大既壓力
因為事主會覺得麻煩到人
語言既重量係唔同地方都唔一樣

有無sauce?只係睇到佢話有打工還錢，
但重差幾舊水美金

佢自殺前like 左一個叫佢去死既tweet

係囉黃絲都有仆街大愛左膠
真係累撚死人

咁似伍公子嘅

我仲以為呢套野九成劇本

睇下幾多人屌你la 7頭
廢事同我嘈，你個腦裝屎點嘈啊
捉撚住藝人2個字以為贏撚左，你弱智都可以係人la,你摔角手上呢個節目唔撚係係藝人啊，on99咁撚樣

哩個論調都幾似台灣個乜乜天王話憂鬱症嘅人應該自己睇開啲

傻豬 學下做人啦

未睇過套劇斷估應該係活係網絡世界抽離唔到

局外人講得輕鬆

我預左要做中国人先出世添呀

真 見到佢求其pat 9 kai幅畫係廳真係打左個突

又好似幾有道理 我哋叫人去死多數係鬧冚家剷 聽落都冇咁針對性
不過都唔好睇小廣東話侮辱人嘅威力 淨係俾人用唔同講法鬧係雞都可以好hurt

再毒d講，留番同hana講

咪撚玩啦 你自己疏忽仲好意思屌9人？
ching既自我夠開十間自我中心

你都要

老老實實我直頭覺得kai唔需要還果10萬
一黎洗爛衫既最大責任唔係kai度
二黎hana叫過佢唔洗還
三黎佢真係無能力短期還

講真我係kai我會覺得條女癡撚線
之前仲話鍾意我 轉個頭屌到我一文不值仲要乞衣兜度拿飯食 block同暗串都正常做法啦

有追開，可能作為一個公眾人物上節目要比人評頭品足既壓力對22歲女孩實在太大。
可能小花係TH係唔討喜，但我覺得唔需要去到留言攻擊佢。

邊集？我無睇到依集既

洗爛衫最大問題唔會係Kai
但如果上邊位巴打講係真嘅，
咁Kai嘅責任就會係講過還錢唔還。
暗串癲花要睇吓佢係咩情況同態度講。
要睇吓佢嘅sauce先下定論

請用VPN+Netflix 睇到42集先。
你睇到36得話未知咩事。

//何謂欺凌

不 同 學 者 對 於 欺 凌 行 為 的 界 定 有 一 些 差 異 ， 但 大 部 分 有 關 欺 凌 行 為 皆 包 括 下 列 三 個 元 素 ：

重 複 發 生 － 欺 凌 行 為 在 一 段 時 間 內 重 複 發 生 ， 而 不 是 單 一 的 偶 發 事 件 。

具 惡 意 － 欺 凌 者 蓄 意 地 欺 壓 及 傷 害 他 人 。

權 力 不 平 衡 的 狀 態 － 欺 凌 者 明 顯 地 比 受 害 者 強 ， 而 欺 凌 是 在 受 害 者 未 能 保 護 自 己 的 情 況 下 發 生 。//

因為只有話hana嘅行為係欺凌kai，佢地對hana嘅欺凌先可以站得住腳

根本就只係朋友起衝突，然後一方講咗好過分嘅說話（兼郁咗手），其實哩啲事可能喺好多人身上都發生過，可能而家鬧hana嘅人都曾經有意無意傷害過攻擊過踐踏過自己朋友/追求者。不過件事擺咗喺鏡頭前，所以被無限放大。

連登仔好搞笑，對於應唔應該狙擊藝人，一時會話明星唔係人咩，一時又會話做得明星預咗。根本冇標準，想屌就屌，想放過就放過。
睇到哩度啲言論，我終於明點解13reasonswhy 惡的距離 3年A組 仲有好多關於欺凌嘅戲 咁hit 咁高討論度，啲人睇完又話好震撼好大反思又盛，但欺凌都仲係會發生

係囉 自己放十皮野喺褲袋又漏左喺洗衣機
人地幫你洗埋都要屌？唔通預人幫手摷埋個袋咩？
呢d人只睇結果只睇自己損失乜，唔睇自己做錯乜唔諗人地做嘅野係咪合理

欺凌者永遠都有好多藉口去話自己冇錯

你自己都quote埋都唔睇
hana對kai咪係具惡意既欺凌

幾多人呀？睇過？
講到好似上面冇人屌你咁
廣東話學唔好 就跑唔出嚟柒
然後又話唔好捉住隻字嘈
又7頭 又la 又on99
笑撚咗

我覺得kai還錢果度要睇埋時間
你話兩三個月都唔還就要屌 但睇youtube果度可能都係講緊一個月（38th->41st week）逼一個低收入無儲蓄既人短時間嘔成10萬羊出黎to fix sb’s shit 我都係覺得好過份

hana係果起衝突之前仲有不停同d女仔講kai壞話

陰公

佢IG post照片?

其實啲網民係咩語氣叫佢去死？真係認真定純粹係鬧人嘅方法？即係我哋講屌你老母唔會真係走去屌你老母呀嘛，你鬧人冚家剷都唔會真心想佢全家死撚晒啦（黑警死全家係真心嘅）。

我記得legal high第一集有句日文係叫人去死，但係根本係鬧人常用嘅句子，如果咁樣就真係佢抵受唔住壓力喎，同cyber bullying冇乜關係

利申：唔識日文

原來係咁，感謝sauce

網絡欺凌係唔適用於公眾人物
心靈咁撚脆弱就唔好上節目

嗰三點唔係欺凌嘅種類，係包括哂三個元素先構成欺凌
你可以話佢野蠻亂鬧人，但同欺凌係兩件事

岩岩睇咗少少 因為已經冇追
但另外一個女人好似有少少搧風點火既感覺...

人都死咗 再討論好似好衰
不過見到啲人覺得自己鬧錯佢就好白痴
所以想講一講 講完就算

姑勿論你鬧到佢咩程度
其實唔會對佢死有任何責任

因為唔會由一個嘅生死去決定一件事嘅對錯
即係唔會因為佢死咗 而鬧佢就變得有問題
相反唔會因為佢冇死 而鬧佢就變得冇問題

我冇後悔我鬧過佢
不過就盡量唔再鬧喇

有幾多真人騷係100%真， 其實哩套嘢係咪有曬劇本㗎

好大快人心喎

臭閪港女格 死咗令社會安寧啲

比你7頭小la
on9仔未撚見過呢d 字啊？你勁撚過高登d 正字特警
我有9叫你唔好捉啊？我話你以為自己贏撚咗咋，唔撚識閱讀理解既話小學學多幾年先la,弱智仔

你試過同精神病人住？

我屋企有個藍絲廢老 絕對有權屌呢啲人

Depression 就賭晒屋企啲錢去炒終資股
輸咗嘅錢夠買多層樓

有咩情緒就帶埋俾屋企人
永遠唔聆聽人感受

又日日唱啲後生仔俾人洗腦
終國幾偉大一帶一路去非洲國家做善事

其實我地全家都想佢消失
唔離婚係驚佢無面見親戚
只係形式上保持一個家

我可以保證 全部depression 嘅人
會毫無自覺地放負
固執又難相處 唔理人感受
失控隨時要打一餐

根本就係心理計時炸彈

真係死咗佢會對世界更好
臭雞港女就更加應該死
要再用陰陽術落降頭
令佢地去無間獄永久受折磨

無必要咬文嚼字『欺凌』係咩意思，欺凌唔係自殺嘅唯一原因，你傷害一個人或者刺激一個都可能令對方扺受唔住自殺，視乎對方抗壓能力，Hana傷害咗其他人係鐵一般嘅事實，咁都可以合理化佢只係做咗所有人做過嘅事

就算普通人，做錯事都會有抨擊，只不過一般人嘅圈子有限，公眾人物做錯事要承受嚟至四方八面嘅抨擊唔係因為做明星預咗，而係因為公眾平台令更多人知道你做過嘅事
作為公眾人物，你做一件好事同樣受數以萬計人嘅追捧，相對做錯事會有數以萬計人責備你，呢樣係知名度嘅雙面刃

佢送你上路同佢講

又多隻網絡判官

其實唔單只係討論hana呢件事
「人都死左所以我地唔好再討論、再評論佢既行為啦」呢種觀點有d on9
照咁講法
所有過左去既事都唔應該再講 歷史事件更加唔洗評論

無可厚非既係佢死左 我地依家點討論、點爭論到面紅耳赤到好 佢都唔會再聽到同埋可以改善到
但如果可以透過討論（唔係謾罵）從而令其他處於相似情況既人可以有一個新方向去思考 去改變佢地既諗法的話
討論一個死人我唔覺得有咩問題
大家當做係一個對仲在生者既警醒囉

你唔好將我啲野亂套先
唔再討論呢個係我個人決定啫

真

同埋
如果做左好多過份野比人係咁鬧時
一死可以扭轉輿論

咁會助長更多人喺做錯野比全世界狂鬧時選擇輕生去挽回夠聲

公眾人物本身就係一班厚面皮嘅人
如果唔係根本就好難生存

網絡欺凌的確係錯誤
但係其實咩先叫做網絡欺凌？
唔通今日一個明星坐飛機 佢將佢對腳抬高擺係人地個位 跟著影低比大家睇
大家鬧佢 你就要話大家係網絡欺凌？

人做錯需要接受批評
之不過有D係鬧得實在太低級同膚淺姐
連生咩樣 叫咩名 咩家庭背景都鬧一番
呢一刻我先會覺得 關你叉事咩
你自己咪又係醜樣 名難聽同無錢

仲有
佢係一件衫（十萬日元）
鬼知你件係乜野衫咩，有衫就掉落去洗架啦
自己睇到咁重要點解唔拎出去洗？
根本責任係自己度

一個月都未夠
搵長工都未出糧啦

所以咪話佢無點認識到佢自己做錯咗啲咩

其實花真係無責任咩

宜家有D人
將「網絡欺凌」呢四個字無限放大
變成網民講乜叉都係網絡欺凌
亦都造成人嘅玻璃心越黎越重
大至國家 小至個人
如果連少少批評嘅聲音都聽唔到落去
就要搞大件事 其實呢個人嘅心理都唔係好健康
人本身就係要經歷更多嘅批評同鞭策 先會越黎越堅強
當然唔係要自負 亦都更加唔係選擇無恥
而係你需要分辨到咩係理性嘅批評 同唔理性嘅人身攻擊

就好似話人醜樣 話人把聲難聽
呢D本身就係完全無建設性可言

無得護航啦

咁就更加抵死

況且佢玩得呢個節目前應該都估計到有咩批評程度去到邊 連理唔理性既批評都唔識分真係on9左啲

如果你問我，我真係覺得佢係情緒不穩。
真心膠唔識講嘢做人處世。
死都唔認錯，有同屋住想幫佢兜又比人阻鳩住
之後結果不似預期接受唔到咪自殺
抵死有更加多人更應該死
不過TH歷史入邊佢一定係名人

我無望過個節目 所以我唔方便對木村花呢個人發表任何睇法
我淨係好憎D人將一個人自殺嘅原因全部歸咎於網絡暴力
屌你老母望成件事可唔可以全面啲呀

當然其實我認為 每個人嘅承受能力都好唔同
好彩嘅 咪恭喜佢睇得開
唔好彩嘅 都已經無左條命 仲可以講到D咩呢
既然木村花小姐已經選擇左呢條路 除左講RIP之外都無咩可以做到

講咬人唔夠你勤力人格謀殺完道謙都冇句，垃撚圾過你日撚日追擊既伍公子

人地本身戴緊帽 唔知你要鬧人
鬧到咁 我郁一郁除帽一樣係罪

Kai洗完開咗乾衣，件衫縮水兼mix咗其他色

跟住第日Kai同佢道歉
佢都係全程戴住帽點頭

所以要摑鳩人？

我屌咗兩日咋 大佬
你想點呀 咬住我唔放

伍狗粉真係唔想放過我 要我消失先安樂
大家睇到伍狗粉有幾on9
大師屌人就得 你班柒頭咬住我就得
我出去正常討論都要被你地騷擾
大師係你老豆呀？屌你老母

以後伍狗粉追擊我我一律咁覆 隨便嚟

仲話日撚日 屌咗兩日就咬住晒
伍狗粉一定係社會失敗者

其實kai自己都冇拎啲衫出黎，都係洗完就出咗街，之後奶夢去用嗰陣，諗住幫kai摺衫，點知發現花件野都係入面，就係個群組line講依件事，點知冇人覆，所以之後花就仲嬲，戰鬥格咁等kai番黎

下一手唔睇清楚有冇野係洗衣機入面就唔係疏忽？用公共自助洗衣機都唔會將自己d衫撈埋人地d底褲一齊洗啦

我無話下手完全無疏忽 但邊個責任大d呀？自己d野唔睇好要人睇埋你果份 幫你食埋訓埋屙埋好唔好？憑咩屌到人拆天？

就好似Hana係個節目對kai 咁⋯⋯

以至d觀眾想對hana咁做 而達抱不平嘅感覺

係我真係唔鬼彩你
自己嘅嘢唔緊張，要其他人幫你緊張
係你老母呀而家

你你老母洗爛你件衫扔撚柒你d野當垃圾唔好屌呀

你做慣港孩唔好以為個個同你一樣先得架
大個啦，自己嘅嘢自己負責啦

on9港女淨係識用塊閪諗野人云亦云，斷章取義木村花擺低d衫係洗衣機就走開左係疏忽，但唔代表下人手洗爛哂唔駛負責任，家陣有叫下一手幫佢洗咩？洗自己d衫之前唔撚駛睇下有冇野留係洗衣機呀？

好似支那人咁用性別同性器攻擊就得架啦
唔想比人掂自己d嘢咪自己攞番走佢囉
自己疏忽緊係自己負責架啦憑咩要人照顧埋你
成世搵你阿媽湊住你啦當自己bb仔

唔想比人掂自己d嘢咪自己攞番走佢囉
唔想畀黑警打咪唔好出街囉既道理，果然港女先諗得出，見上面風向一邊倒就跟風，下一手冇錯咁

自打嘴巴？

五毛來

岩，淨係識話人雞
話人係雞ok 但係仲要話晒全部人係雞 弱智仔
唔係雞個啲都俾佢講到係雞咁